1)setTimeout дозволяє викликати функцію один раз через інтервал часу,який ми встановлюємо. setInterval дозволяє викликати функцію регулярно, повторюючи виклик через інтервал часу,який ми встановлюємо.
2)Коли ми використовуємо setTimeout(func,0) (те саме що setTimeout(func)) java script 'cтавить у чергу' виконання функції через 0 мілісекунд. при цьому, якщо після виклику setTimeout ' якийсь код, то спочатку виконається код, а потім java script перевырить чергу і виконання функції настане якнайшвидше.
3) сlearInterval слугує для зупинки функції setInterval,яка забезпечує вконання коду знову і знову через заданий проміжок часу. ТОбто без clearInterval цикл буде повторюватись безкінечно 